點同外國人講「我屌你老母，你老母比狗屌」

I Diu your mother , your mother get dog fuck

I fuck your mother your mother was fucked by dog

I am dog

bus go to i by school

I'm dog

I diu your mom by dog

好強的邏輯推理

i am a dog and i wanna fuck ur mom

正解

正解！

我屌你老母你老母比狗屌

wow wow wow, wow wow!

i am your father. i am a dog.

Hi, how are u?

無左種霸氣

I'm fine, and you？

I fuck your mother , your mother give dog fuck

無人理 屌你老母死5毛

I fuck you mother，your mother give dog fuck

沒有別的

你係狗？

I am a dog and I fuck your mother

啱啱想屌，不過驚屌錯

You are the son of your mother and a dog!

Please mind the gap

You mum too weak

I go to school by bus

Joe is dog

I see your mother fuck with dog

I am a dog I boom boom boom your mother

You are the son of dog

好高汁

I am a dog.
I fuck your mother
Ah~
Mother dog

You are gay.jpg

This ,this,this and this

做乜

I let you diu, your mother become dog

好似數學咁簡化左

Ngo

認真
son of the bitch 唔係已經咁解啦咩

唔係 sun of the beach咩

解唔到自己係狗

motherfucker you asshole

i fuck your mum, your mum is fucked by a dog

fuck me!

正想講

U mon will be fucked by me and the dog

i fuck your mum by dog

I am gay i want to suck your cock

唔錯

That's mean you are gay

I am dog i fuck you mother

O DIU LEE NO MO
LEE NO MO B 狗 DIU
小弟英文差，應該咁上下！

"I fuck dog."